Jootma-Räsna kogukonna kohus. Kohtu korra pärast oliwad kokku tulnud: Kohtuwanem K. Böttcher Kõrwamehed J. Seppmann ja H. Peips.
Sell korral ei olnud mingisugust kaebtust ega ka kohtumõistmist ette tulnud.
Kohtuwanem: Kustas Böttcher xxx
Kõrwamehed: Joosep Seppmann xxx Hans Peips xxx
Kirjutaja: allkiri
